識得用，一定用CSL 啦

話晒CSL 機樓都設於自己機樓內，有後備電池，發電機，仲有流動發電車做backup，點都穩定D 啦。

sales

我都用緊csl

經過上個月斷網，申請提早解約，剛剛由CMHK 轉咗兩個number 去CSL。

清,請問點提早解約,求攻略

Csl

Csl正 而家搭地鐵留意多左身邊既事物
因為根本上唔到網

i know that feel

咁又真係收得好點

洗唔洗陪錢?

CM依家咪就係租csl d機用之嘛

4G好似係自己機wo

上年十一月續csl 4G $298 10gb
但我frd今日收電話offer 佢 $298 8gb
其實咩價位最合理

之前聽好多巴打講279 10gb
唔知而家仲有冇

今日續左 $279 10GB

連隧道？

地鐵多人啲都收唔到
垃圾

我登記咗$90 plan......希望穩定啦......

$90 CMHK
一年斷兩次線

兩個月斷兩次

一開頭已經offer $279 10GB比你

就嚟完約喇，而家279得6gb,太貴又唔夠用
有sales 介紹下嗎